陳法拉算唔算妓女？

如題

算都冇得你屌

我又唔恨

搞清楚， 唔係我冇得屌只係我冇錢
佢有錢就上得

咁你冇錢咪即係冇得屌囉戇鳩

雞係cheap野
佢呢啲叫名媛 明未？

葡萄撚

搞清楚，唔係我係冇樓只係我冇錢
樓有錢就買到

有錢都買磚頭好話買佢塊腥刺身啦

Agger

on9 有錢你都任人上啦

你有錢都無得屌，人地好明顯想洗底先同鬼佬結婚，仲同你用特區護照咩？

唔算

算

大陸雞 一d都唔撚靚

400蚊7日鮮都靚過佢 女神

人地國籍係美國 洗靠鬼佬洗底？